美國參議員帕特圖米：我支持《香港人權與民主法案》以重申美國與為自由奮鬥的港人站在一起。

中國獨裁主義威脅香港人的言論自由、公平審訊和代表制政府的權利。我支持《香港人權與民主法案》以重申美國與為自由奮鬥的港人站在一起。

Chinese authoritarianism threatens Hong Kongers' rights to free speech, a fair trial, & representative government. I'm backing @marcorubio's bipartisan bill reaffirming that the U.S. stands with Hong Kongers in their struggle for freedom.

快啲通過

【暗黑經濟學】發夢原則

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰